# devops-netology
First line
Проигнорировать все файлы с расширение .terraform в директории, а так же файлы
с расширением .tfstate и .tfstate. и аналогично с файлами *.tfvars,
*.tfvars.json, override.tf, override.tf.json, *_override.tf, *_override.tf.json,
.terraformrc, terraform.rc
